香港地真係好多煙鏟

幾乎落街都會撞到佢哋

屌 返公司同返屋企一定要洗返塊面 仆街成日比啲煙噴撚到 食煙死全家

尤其係地鐵站出邊嗰啲位 成堆廢老食煙